而家d港女係咪唔識着衫

點解而家啲女 全部都好似弱智咁 唔識著好件衫

雞

係唔想

嘩唔講真係唔知